星期三啦 922到底有咩活動？

和你塞4.0？
但又完全唔見有任何活動資料
當日先公佈行動真係有機會做到咩？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

好似冇乜宣傳

而家連登真係太多資料
新屋嶺同新event 宣傳好難共存

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

push, 無咩行動post

無
休息

831新屋嶺遊行好無？